{"filters": {"municipio": {"label": "Munic\u00edpio", "options": {"RD 01 - Sert\u00e3o de Itaparica": ["Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco", "Carnaubeira da Penha", "Floresta", "Itacuruba", "Jatob\u00e1", "Petrol\u00e2ndia", "Tacaratu"], "RD 02 - Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco": ["Afr\u00e2nio", "Cabrob\u00f3", "Dormentes", "Lagoa Grande", "Oroc\u00f3", "Petrolina", "Santa Maria da Boa Vista"], "RD 03 - Sert\u00e3o do Araripe": ["Araripina", "Bodoc\u00f3", "Exu", "Granito", "Ipubi", "Moreil\u00e2ndia", "Ouricuri", "Santa Cruz", "Santa Filomena", "Trindade"], "RD 04 - Sert\u00e3o Central": ["Cedro", "Mirandiba", "Parnamirim", "Salgueiro", "Serrita", "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte", "Terra Nova", "Verdejante"], "RD 05 - Sert\u00e3o do Paje\u00fa": ["Afogados da Ingazeira", "Brejinho", "Calumbi", "Carna\u00edba", "Flores", "Iguaracy", "Ingazeira", "Itapetim", "Quixaba", "Santa Cruz da Baixa Verde", "Santa Terezinha", "Serra Talhada", "Solid\u00e3o", "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito", "Tabira", "Triunfo", "Tuparetama"], "RD 06 - Sert\u00e3o do Moxot\u00f3": ["Arcoverde", "Bet\u00e2nia", "Cust\u00f3dia", "Ibimirim", "Inaj\u00e1", "Manari", "Sert\u00e2nia"], "RD 07 - Agreste Meridional": ["Angelim", "Bom Conselho", "Brej\u00e3o", "Bu\u00edque", "Caet\u00e9s", "Cal\u00e7ado", "Canhotinho", "Capoeiras", "Correntes", "Garanhuns", "Iati", "Ita\u00edba", "Jucati", "Jupi", "Jurema", "Lagoa do Ouro", "Lajedo", "Palmeirina", "Paranatama", "Pedra", "Salo\u00e1", "S\u00e3o Jo\u00e3o", "Terezinha", "Tupanatinga", "Venturosa", "\u00c1guas Belas"], "RD 08 - Agreste Central": ["Agrestina", "Alagoinha", "Altinho", "Barra de Guabiraba", "Belo Jardim", "Bezerros", "Bonito", "Brejo da Madre de Deus", "Cachoeirinha", "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix", "Caruaru", "Cupira", "Gravat\u00e1", "Ibirajuba", "Jata\u00faba", "Lagoa dos Gatos", "Panelas", "Pesqueira", "Pombos", "Po\u00e7\u00e3o", "Riacho das Almas", "Sair\u00e9", "Sanhar\u00f3", "S\u00e3o Bento do Una", "S\u00e3o Caetano", "S\u00e3o Joaquim do Monte", "Tacaimb\u00f3"], "RD 09 - Agreste Setentrional": ["Bom Jardim", "Casinhas", "Cumaru", "Feira Nova", "Frei Miguelinho", "Jo\u00e3o Alfredo", "Limoeiro", "Machados", "Orob\u00f3", "Passira", "Salgadinho", "Santa Cruz do Capibaribe", "Santa Maria do Cambuc\u00e1", "Surubim", "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer", "Taquaritinga do Norte", "Toritama", "Vertente do L\u00e9rio", "Vertentes"], "RD 10 - Mata Sul": ["Amaraji", "Barreiros", "Bel\u00e9m de Maria", "Catende", "Ch\u00e3 Grande", "Cort\u00eas", "Escada", "Gameleira", "Jaqueira", "Joaquim Nabuco", "Maraial", "Palmares", "Primavera", "Quipap\u00e1", "Ribeir\u00e3o", "Rio Formoso", "Sirinha\u00e9m", "S\u00e3o Benedito do Sul", "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande", "Tamandar\u00e9", "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "Xex\u00e9u", "\u00c1gua Preta"], "RD 11 - Mata Norte": ["Alian\u00e7a", "Buenos Aires", "Camutanga", "Carpina", "Ch\u00e3 de Alegria", "Condado", "Ferreiros", "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1", "Goiana", "Itamb\u00e9", "Itaquitinga", "Lagoa de Itaenga", "Lagoa do Carro", "Macaparana", "Nazar\u00e9 da Mata", "Paudalho", "Timba\u00faba", "Tracunha\u00e9m", "Vic\u00eancia"], "RD 12 - Regi\u00e3o Metropolitana": ["Abreu e Lima", "Ara\u00e7oiaba", "Cabo de Santo Agostinho", "Camaragibe", "Fernando de Noronha", "Igarassu", "Ilha de Itamarac\u00e1", "Ipojuca", "Itapissuma", "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "Moreno", "Olinda", "Paulista", "Recife", "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"]}, "startup_values": [], "placeholder": "Nenhum munic\u00edpio selecionado", "selectedItemsLabel": "{0} municipios selecionados", "style": ""}}, "municipios": {"Abreu e Lima": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Afogados da Ingazeira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Afogados da Ingazeira", "telefone": "(87) 99961-0908", "profissional": "Maria Marlene Almeida da Silva", "endereco": "Rua Nelson Alves de Souza, 455, Afogados da Ingazeira/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Afr\u00e2nio": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Afr\u00e2nio", "telefone": "(87) 98858-1058", "profissional": "Ana Luiza Diniz de Carvalho Coelho", "endereco": "Rua Projetada 01, S/N \u2013 Bairro: Roberto Luiz. "}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Agrestina": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Alimentando Nossa Gente I", "telefone": "(81) 99860-2570", "profissional": "Gisisllayne Fran\u00e7a da Silva", "endereco": "Rua Maria do Carmo Correia de S\u00e1, n\u00ba 216, Agrestina - PE"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Alimentando Nossa Gente II", "telefone": "81994038650,0", "profissional": "Erika Lucia Duarte Bezerra", "endereco": "Rua Severino Jos\u00e9 Torres, S/N, Agrestina - PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Alagoinha": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Alagoinha", "telefone": "87 8828-9484", "profissional": "Regina Paula de Lima Lira", "endereco": "Rua Frei Jo\u00e3o, 15, Centro. Alagoinha/PE. CEP: 55.260-000."}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Alian\u00e7a": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Alian\u00e7a", "telefone": "(81) 99438-8947", "profissional": "Tayane Caroline Cabral Ferreira da Silva", "endereco": "Rua do Ros\u00e1rio, n\u00ba 322, Centro, Alian\u00e7a - Pe, CEP: 55.890-000\n"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Altinho": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Altinho II", "telefone": "(81) 9699-2102", "profissional": "Hugo Cesar", "endereco": "Altinho"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Sebasti\u00e3o Alfredo da Silva (PIU)", "telefone": "81996992102,0", "profissional": "Hugo C\u00e9sar Sim\u00f5es Beserra", "endereco": "Rua Capit\u00e3o Guilhermino, n\u00b0181, Centro, Altinho -PE, CEP: 55.490-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Amaraji": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Hilda Gouveia da Silva", "telefone": "81997256856,0", "profissional": "Paula Andreia Silva Nascimento", "endereco": "Rua Senador Davino Pontual, S/N, Centro, Amaraji - PE, CEP: 55.515-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Angelim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: M\u00e3e Creuza", "telefone": "(87) 99133-8948", "profissional": "Jo\u00e3o Maximiano da Silva Filho", "endereco": "Rua Hermenegildo sena S/N, Angelim - PE, 55.430-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Araripina": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Corn\u00e9lia Maria de Jesus", "telefone": "(87) 99617-3072", "profissional": "Camilla Gualter\u00a0Batista Sampaio Cardoso", "endereco": "Rua Coronel Pedro C\u00edcero, N\u00b0 521"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Ara\u00e7oiaba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Ant\u00f4nia de Souza Berto", "telefone": "(81) 99446-6685", "profissional": "Adeilda Carneiro de Araujo Monteiro", "endereco": "R. Oito, 4 - Centro, Ara\u00e7oiaba - PE, 53.690-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Arcoverde": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Djanira Galindo Torres dos Santos (Dona Deja)", "telefone": "(87) 99997-5738", "profissional": "Neila Calvacanti De Lira", "endereco": "Arcoverde"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Eul\u00e1lia Silva Maciel", "telefone": "(87) 99173-4405", "profissional": "Raphaella Mayara de Oliveira Santana", "endereco": "AVENIDA JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO, 1315 - TAMBORIL. "}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Barra de Guabiraba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Dona Lia", "telefone": "(81) 98805-5568 / (81) 99264-5093", "profissional": "Eliane Maria Nunes Ben\u00edzio", "endereco": "Avenida. Eudes Texeira de Carvalho, n\u00ba 100, Bonito, Barra de Guabiraba - PE, CEP: 55.690-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Lourdes Cassiano", "telefone": "(81) 98805-5568 / (81) 99264-5093", "profissional": "Eliane Maria Nunes Ben\u00edzio", "endereco": "Avenida Afonso Alves da Silva S/N, Barra de Guabiraba - PE, CEP: 55.690-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Barreiros": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Eurico Manoel Rocha", "telefone": "81 98607-6830", "profissional": "Fl\u00e1vio Barros", "endereco": "Rua Lu\u00eds do R\u00eago, n\u00ba 20, Centro, Barreiros - PE, CEP: 55.560-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Zaqueu de Barros Ara\u00fajo", "telefone": "81 98607-6830", "profissional": "Fl\u00e1vio Barros", "endereco": "Rua da Balan\u00e7a, S/N, Tiribi, Barreiros - PE, CEP: 55.560-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Belo Jardim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ant\u00f4nio Jos\u00e9 do Nascimento (Pai Tota)", "telefone": "(81) 9 9188-1313", "profissional": "Kirley Almeida e Silva", "endereco": "Rua Projeto Ciata, n\u00ba 10, Bom Conselho, Belo Jardim - PE, CEP: 55.153-090"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Avelina da Concei\u00e7\u00e3o Silva", "telefone": null, "profissional": null, "endereco": "Rua Ant\u00f4nio Case Sobrinho, n\u00ba 61, Bela Vista, Belo Jardim"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Terezinha Josefa da Concei\u00e7\u00e3o", "telefone": null, "profissional": null, "endereco": "Rua Oito, S/N, Cohab III, Belo Jardim - PE, CEP: 55.152-680"}], "em_funcionamento": 3, "em_implantacao": 1}, "Bel\u00e9m de Maria": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco - PE", "telefone": "(87) 99619-9806", "profissional": "Fabiana Rom\u00e3o", "endereco": "Rua Padre Oligm\u00fcller, 143, Bairro Bom Jesus, Bel\u00e9m Do S\u00e3o Francisco/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Bet\u00e2nia": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Bet\u00e2nia", "telefone": "(87) 9 8859-3693", "profissional": "Maria Luzia Vieira", "endereco": "Pra\u00e7a da Bandeira, S/N, Centro, Bet\u00e2nia - PE, CEP: 56.670-970"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Euclides Pedro dos Santos", "telefone": "(87) 99963-6185", "profissional": "N\u00fabia de Aguiar Magalh\u00e3es", "endereco": "S\u00edtio Bredos, na sede da Associa\u00e7\u00e3o dos Quilombolas do referido S\u00edtio."}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Bezerros": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Bezerros - PE", "telefone": "(81) 99965-2600", "profissional": "Daylma Karla da Silva Lima", "endereco": "Rua Princesa Isabel, n\u00ba 296 - Bairro S\u00e3o Sebasti\u00e3o. Bezerros \u2013 PE, CEP: 55.660-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Bodoc\u00f3": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ednalva Bezerra dos Santos", "telefone": "(87) 99121-1718", "profissional": "Eliane Maria Teles Furtado", "endereco": "Bodoc\u00f3"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Bom Conselho": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Luiz Vieira Belo", "telefone": "(87) 9 9800-6130", "profissional": "Ana Karine Ten\u00f3rio Cavalcante", "endereco": "Rua 31 de mar\u00e7o n\u00ba 160, Bom Conselho - PE, 55.330-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Renato Colatino de Barros", "telefone": "(87) 99665-0444", "profissional": "Elanyally Correia dos Santos", "endereco": "Bom Conselho"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Bom Jardim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria Mariano Jos\u00e9 da Silva (Mariano do Sindicato)", "telefone": "(81) 9 7916-6032", "profissional": "Luciana Maria do Nascimento Rom\u00e3o Amaral", "endereco": "Rua 4, S/N, COHAB, Bom Jardim - PE, CEP: 51.345-520"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Soares da Silva", "telefone": "(81) 9 7916-6032", "profissional": "Luciana Maria do Nascimento Rom\u00e3o Amaral", "endereco": "Rua Manoel maravilha, n\u00ba 192, Centro, Cidade Bom Jardim - PE, CEP:55.730-000\n"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Bonito": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Brejinho": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jo\u00e3o Batista Bento", "telefone": "(87)981030680", "profissional": "Adilma Alves Laureano Cavalcante", "endereco": "Rua Major Claudio Leite, S/N, Brejinho - PE, CEP: 56.740-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Brejo da Madre de Deus": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Vov\u00f3 Izabel", "telefone": "(81)\u00a099420-2272", "profissional": "M\u00f4nica Catel Asfora", "endereco": "Rua Principal S/N, Boa Esperan\u00e7a, Brejo da Madre de Deus - PE, CEP: 00.000-00"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Brej\u00e3o": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Caetano", "telefone": "(87) 9 8132-8577", "profissional": "M\u00e1rcia Maria Ten\u00f3rio de Carvalho", "endereco": "Rua Israel Alves Pinto, n\u00b0 42."}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Buenos Aires": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Buenos Aires I", "telefone": "(81) 99156-9239 / (81) 3647-1142", "profissional": "Luciano Jos\u00e9 de Ara\u00fajo Lima", "endereco": "Rua 27 de mar\u00e7o, S/N, Loteamento Santa Ana, Buenos Aires - PE, CEP 55845-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Bu\u00edque": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Bu\u00edque", "telefone": "(87) 99666-5434", "profissional": "Erika Cavalvanti", "endereco": "Trv . Coronel Ant\u00f4nio Cavalcanti, Centro"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Cabo de Santo Agostinho": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Antonieta Maria da Silva", "telefone": "(81) 98816-4940 / (81) 3524-9252", "profissional": "Pen\u00e9lope Regina Silva de Andrade", "endereco": "Engenho Trapiche Lote 6, Cabo de Santo Agostinho - PE, CEP: 54.510-635"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Benedita Maria de Miranda", "telefone": "(81) 98816-4940 / (81) 3524-9252", "profissional": "Pen\u00e9lope Regina Silva de Andrade", "endereco": "Rua 05, S/N, Charnequinha, Cabo de Santo Agostinho - PE, CEP: 54.505-325"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Cabrob\u00f3": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Elza Pereira de Souza", "telefone": "(87) 99924-2179 / (87) 3875-1632", "profissional": "Carmem L\u00facia de Souza", "endereco": "Avenida J\u00falio Pires da Silva n\u00ba 512, Cabrob\u00f3 - PE, CEP: 56.180-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Cachoeirinha": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Caet\u00e9s": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Iasmim Vieira Pereira", "telefone": "(87) 9 9613-6031", "profissional": "Fabricio da Silva Siqueira de Melo", "endereco": "Rua Projetada, 5, Caet\u00e9s - PE, CEP: 55.360-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Calumbi": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Enedina Severina de Lima", "telefone": "(87) 98169-8888", "profissional": "Lauane de Jesus Concei\u00e7\u00e3o Alves", "endereco": "Rua 3, S/N, S\u00edtio Ro\u00e7as Velhas, Calumbi/PE, CEP:56.930-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria do Socorro Melo Lima", "telefone": "(87) 98869-7512", "profissional": "Sandra Rejane de Lima", "endereco": "Rua Jo\u00e3o Agostinho de Lima, S/N, Centro, Calumbi/PE, CEP: 56.930-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Cal\u00e7ado": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Cal\u00e7ado", "telefone": "(87) 98134-3514", "profissional": "Maria Patr\u00edcia dos Santos Dutra Oliveira", "endereco": "Rua Vereador Jos\u00e9 Jo\u00e3o dos Santos n\u00ba 40, Centro, Cal\u00e7ado/PE, CEP: 55.375-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Camaragibe": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Flor do Camar\u00e1", "telefone": "(81) 98287-6761", "profissional": "Diogo William da Silva de Lima", "endereco": "Rua Treze de Maio S/N, Timb\u00ed, Camaragibe - PE, CEP: 54.765-365"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Camutanga": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Dona Zita Godoy", "telefone": "(81) 98573-2409", "profissional": "Jos\u00e9 Carlos Alves de Oliveira", "endereco": "Rua Rilzelia de Carvalho Chaves, N\u00b0520, Camutanga"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Severino Lopes da Silva", "telefone": "(81) 98573-2409", "profissional": "Jos\u00e9 Carlos Alves de Oliveira", "endereco": "Rua Ant\u00f4nio Bento Nogueira, N\u00b0358, Camutanga."}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Canhotinho": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Geraldina Digna da Silva Cordeiro", "telefone": "(87) 99922-8606 / (81) 99669 - 9730", "profissional": "Yon\u00e1 Patr\u00edcia Alves do Nascimento", "endereco": "Rua do Com\u00e9rcio S/N, Vila Tupy, Canhotinho - PE, CEP: 55.420-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jo\u00e3o de Deus Ferreira", "telefone": "(87) 9 9970-1435", "profissional": "Jacione Costa da Silva", "endereco": "Rua Vereador Arlindo Francisco, 244, Centro, Paquevira, Canhotinho/PE, CEP: 55.425-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria de Lourdes S\u00e1 Alves de Souza (Maria de Bateria)", "telefone": "(87) 99922-8606 / (81) 99669 - 9730", "profissional": "Yon\u00e1 Patr\u00edcia Alves do Nascimento", "endereco": "Rua Vieira Rabelo, Centro, Canhotinho/PE"}], "em_funcionamento": 3, "em_implantacao": 0}, "Capoeiras": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Capoeiras II", "telefone": "(81) 99995-7408", "profissional": "Jos\u00e9 Felipe Alves Costa Teixeira", "endereco": "Capoeiras"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maciana Alves Ces\u00e1rio", "telefone": "(87) 9 9118-5327", "profissional": "Katiana Rocha de Souza", "endereco": "Quadra D, 55, Quatis, Capoeiras/PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Carnaubeira da Penha": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ana de Cipriano Cota", "telefone": "(87) 98821-1147", "profissional": "Amanda Souza", "endereco": "Rua Major Pedro Nunes, S/N, Centro, Carnaubeira da Penha/PE, CEP: 56.420-970"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Carna\u00edba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Edson do Nascimento", "telefone": "(87) 9904-0964", "profissional": "Josilaine Maria de Ara\u00fajo Silva", "endereco": "Rua da Chesf, S/N, Carna\u00edba/PE, CEP: 56.820-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Carpina": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Floresta dos Le\u00f5es", "telefone": "(81) 99589-0245", "profissional": "C\u00e1ssia Milena Cavalcanti De Santana", "endereco": "Rua Ernesto Pompilio, 349, Caja, Carpina/PE, CEP: 55.816-440"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Caruaru": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Novo Mundo", "telefone": "(61) 99819-5909", "profissional": "Katiuska Lopes Dos Santos", "endereco": "Rua da Bondade, 36, Loteamento Novo Mundo, Caruaru/PE"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Vila do Aeroporto", "telefone": "(81) 98152-3566", "profissional": "Priscila Azevedo", "endereco": "Avenida Le\u00e3o Dourado, 2403, Galp\u00e3o 8, Bairro Kennedy, Caruaru/PE."}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Casinhas": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Gilmar de Lima Silva (Sr\u00b0 Gilmar)", "telefone": "(83) 98143-1455", "profissional": "Ana Cristina Aguiar dos Santos Queiroz", "endereco": "Casinhas"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jo\u00e3o Bernardo Xavier (Sr. D\u00e3o)", "telefone": "(83) 98143-1455", "profissional": "Ana Cristina Aguiar dos Santos Queiroz", "endereco": "Rodovia Severino Augusto de Miranda S/N, Casinhas - PE, CEP: 55.755-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Catende": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Amara In\u00e1cia Velozo de Carvalho", "telefone": "(81) 98844-9036", "profissional": "Edivania jose vicente dos santos", "endereco": "Rua Ant\u00f4nio Luiz, pr\u00f3ximo ao posto de Sa\u00fade da Nova Laje Grande."}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Dulce da Silva Ramos", "telefone": "(81) 99381-1445", "profissional": "Charlene dos Santos Saturnino", "endereco": "Rua Bela Aurora S/N, Catende - PE, CEP: 55.400-000\n(pr\u00f3ximo a Honda)"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Cedro": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Cedro", "telefone": "(87) 99960-9480", "profissional": "M\u00e9rcia Bem Elias", "endereco": "Cedro"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Ch\u00e3 Grande": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Sabor na Mesa", "telefone": "(81) 98597-4187", "profissional": "Fabiano Jos\u00e9 da concei\u00e7\u00e3o", "endereco": "PE-40, Ch\u00e3 de Alegria - PE, CEP: 55.835-970"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Ch\u00e3 de Alegria": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Fernando Ferreira do Carmo", "telefone": "(81) 99114-5625", "profissional": "Aline Estefane dos Santos Oliveira", "endereco": "Rua Jos\u00e9 Trajano Lopes S/N, Ch\u00e3 Grande - PE, CEP: 55.636-000\n(ao lado da Secretaria de desenvolvimento social)"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Severina Maura Lima Santos", "telefone": "(81) 99614-4609 / (81) 3537-1349", "profissional": "Alexandra Maria Gomes da Fonseca", "endereco": "Rua do Vereador Roque Pereira,  1010, Monsenhor Jo\u00e3o In\u00e1cio"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Condado": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Eunice Marinho Andrade de Melo", "telefone": "(81) 98156-3803", "profissional": "Sirleide Sousa Da Silva", "endereco": "Av. 07 de setembro, 372, Centro, Condado-PE"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria de Lourdes Cunha de Morais (Lourdes Balbino)", "telefone": "(81) 9815-6380", "profissional": "Sirleide Sousa Da Silva", "endereco": "Rua Jos\u00e9 Malheiros S/N, Pomp\u00e9ia, Condado - PE, CEP: 17.589-002"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Correntes": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Leobina Ten\u00f3rio de Albuquerque", "telefone": "(87) 9 8139-7233", "profissional": "Maria Gabrielly Cardozo de Melo Soares", "endereco": "Rua Quintino Bocaiuva n\u00ba 319, Centro, Correntes - PE, CEP: 55.315-999"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Cort\u00eas": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Arimat\u00e9ia Silva de Melo", "telefone": "(81) 985776876", "profissional": "Leticia Ventura", "endereco": "Rua 10 de Mar\u00e7o S/N, Centro, Cort\u00eas - PE, CEP: 55.525-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Cumaru": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Cumaru", "telefone": "(81) 98125-7491", "profissional": "J\u00falio C\u00e9sar", "endereco": "R. Jos\u00e9 Cane, 58 - Ameixas, Cumaru - PE. CEP: 55655-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Rosa Maria da Costa Santos da Silva", "telefone": "(81) 98125-7491", "profissional": "J\u00falio C\u00e9sar", "endereco": "Cumaru"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Cupira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Cupira", "telefone": "(81) 99574-6321", "profissional": "Bruna Jordana Alves de Almeida", "endereco": "Rua Cl\u00e1udio Jos\u00e9 da Silva n\u00ba 02, Cupira - PE. CEP: 55.460-000 (Pra\u00e7a da COHAB)"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Cust\u00f3dia": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Sop\u00e3o Z\u00e9 do Povo", "telefone": "(87) 99641-5001", "profissional": "Fl\u00e1vio Amaral Gisolfi", "endereco": "Avenida Inoc\u00eancio Lima, 630, Centro"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Sop\u00e3o Z\u00e9 do Povo II", "telefone": "(87) 99622-5655", "profissional": "Irany Leite de Magalh\u00e3es Marinho", "endereco": "Rua Samuel Carneiro de Farias, 342, COHAB, Cust\u00f3dia/PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Dormentes": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Bartolomeu Teot\u00f4nio de Macedo", "telefone": "(87) 99636-9956 / (87) 3865-1819", "profissional": "Joseane Damasceno de Assis Sousa", "endereco": "Rua Josefa Joana Ribeiro, 41, Josias Elp\u00eddio Rodrigues, Dormentes/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Escada": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Exu": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Doralice Alves de Sena", "telefone": "(87) 98136-9984", "profissional": "Alcimar da Silva Souza", "endereco": "Rua Tiradentes, 4 - Timorante, Exu - PE. CEP: 56160-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Eva Maria Monteiro", "telefone": "(88) 9 9910-4446", "profissional": "Aline Kelly Pereira Pedroza", "endereco": "Rua Barbara de Alencar s/n, Exu - PE, CEP 56230-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria de Lourdes Bezerra Queiroz Peixoto", "telefone": "(87) 98136-9984", "profissional": "Alcimar da Silva Souza", "endereco": "Rua Tr\u00eas S/N, Exu - PE, CEP: 56.230-000"}], "em_funcionamento": 3, "em_implantacao": 1}, "Feira Nova": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria do Povo", "telefone": "(81) 99670-0821", "profissional": "Camila Patriota", "endereco": "Rua: Jos\u00e9 Ferreira da Silva, 01, Centro, Feira Nova. CEP: 55.715-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ivete Jos\u00e9 de Santana", "telefone": "(81) 99125-6892", "profissional": "Mauric\u00e9ia Batista dos Santos Gonzaga", "endereco": "Rua 09, S/N, Loteamento Jabs Gonzaga, Feira Nova/PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Fernando de Noronha": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 0}, "Ferreiros": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Compartilhando Sabor", "telefone": "(81) 99358-0149", "profissional": "Maria Jos\u00e9 de Souto", "endereco": "Rua Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, n\u00ba 20, Centro, Ferreiros - PE, CEP: 55.880-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Flores": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Am\u00e9lia Monteiro de Souza", "telefone": "(87) 99612-7333", "profissional": "J\u00e9ssyca Tamyres Pereira da Silva", "endereco": "Rodovia PE - 320, Vila Nova, Flores-PE, CEP: 56.850-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Floresta": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Alimenta Floresta (Maria Jos\u00e9 Monteiro de Souza)", "telefone": "(87) 9 9621-5442", "profissional": "Marcelo Freire", "endereco": "Avenida Manoel Alves de Carvalho, S/N, Centro, Floresta - PE, CEP: 56.400-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Frei Miguelinho": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Gameleira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Inalda Paulino de Barros", "telefone": "(81) 99517-2699", "profissional": "Marileide Alves Da Silva Oliveira", "endereco": "Avenida Luiz Rodolfo S/N, Gameleira - PE, CEP: 55.530-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Lindete Fran\u00e7a Rocha (In Memoriam)", "telefone": "(81) 97103-1305", "profissional": "Elivelton de Oliveira", "endereco": "Rua Mendes S/N, Centro, Gameleira - PE, CEP: 55.530-000 (pr\u00f3ximo a secretaria de sa\u00fade.)"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Garanhuns": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Pr. Eudes Ferreira de Oliveira", "telefone": "(87) 99988-0155", "profissional": "Solange de Almeida Andrade", "endereco": "Avenida Duque de Caxias, n\u00ba 175 A, Heli\u00f3polis, Garanhus - PE. CEP: 55.299-437"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Goiana": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Granito": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Esmeralda do Nascimento (Dona Relva)", "telefone": "(87) 99962-1294", "profissional": "Alda Priscila Alves da Silva", "endereco": "Vila Bela Vista, Granito - PE, 56234-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: M\u00e3e Maria", "telefone": "(88) 98158-8940", "profissional": "Eloiza Peixoto", "endereco": "Avenida Jos\u00e9 Saraiva Xavier, S/N, Centro, Granito - PE, 56160-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Gravat\u00e1": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Gravat\u00e1", "telefone": "(81) 98363-6342 / (81) 3299-1899/2013", "profissional": "Maria Gorete", "endereco": "Avenida Agenor Peixoto S/N, Riacho do Mel, Gravat\u00e1 - PE, CEP: 55.645-120"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Gravat\u00e1 II", "telefone": "(81) 98363-6342 / (81) 3299-1899/2013", "profissional": "Maria Gorete", "endereco": "Rua Professora Elizabete Chaves, 29, Alpes Sui\u00e7os, Gravat\u00e1/PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Iati": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Iati", "telefone": "(87) 98160-5650", "profissional": "Elder Ten\u00f3rio Souto de Souza", "endereco": "Avenida Sete de Setembro S/N, Iati - PE, CEP: 55.345-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Luzinete Feitosa da Costa", "telefone": "(87) 98160-5650", "profissional": "Elder Ten\u00f3rio Souto de Souza", "endereco": "Iati"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Ibimirim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Dona Chica", "telefone": "(87) 98878-8802", "profissional": "Ana Carla Pereira da Silva", "endereco": "Rua Alexandre Emer\u00eancio, S/N, Bairro da Boa Vista, Ibimirim - PE, CEP: 56.580-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Dona Tidinha", "telefone": "87 9 9604-3988", "profissional": "Jannine Gomes Oliveira", "endereco": "Rua Santa Isabel, 416, Centro, Ibimirim - PE, CEP: 56.580-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Ibirajuba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Anaiza Lins Rodrigues (Tota)", "telefone": "(81) 99567-7520", "profissional": "Andrea Patricio Justino de Freitas", "endereco": "Ibirajuba"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Deolinda da Silva", "telefone": "(87) 98123-4560", "profissional": "Malba Juliete da Silva Lima", "endereco": "Rua 26 de mar\u00e7o n\u00ba 59, Mutir\u00e3o, Ibirajuba-PE, CEP: 55.390-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Igarassu": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Igarassu II", "telefone": "(81) 99131-1996", "profissional": "Ros\u00e2ngela Maria de Abreu Lira", "endereco": "Igarassu"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Mirandolina das Gra\u00e7as de Santana", "telefone": "(81) 99458-0927", "profissional": "Rilma Pires Ferreira", "endereco": "R. Santina Gomes de Andrade n\u00ba 358-454, Centro, Igarassu - PE, CEP: 53.610-272"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Iguaracy": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 0}, "Ilha de Itamarac\u00e1": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Inaj\u00e1": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Inaj\u00e1", "telefone": "(87) 99629-1437", "profissional": "Ana Kariny Ara\u00fajo Rodrigues Cabral", "endereco": "Rua Valderedo Flor de Moraes, S/N, Inaj\u00e1/PE, CEP: 56.560-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Ingazeira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Ingazeira", "telefone": "(87) 99604-6596", "profissional": "Tamires Elida Nobre da Silva", "endereco": "Rua do Com\u00e9rcio, s/n, Centro, Ingazeria - PE, CEP: 56.830-000 (ao lado do CAE)"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Santa Rosa", "telefone": "(87) 99604-6596", "profissional": "Tamires Elida Nobre da Silva", "endereco": "Ingazeira"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Ipojuca": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Jos\u00e9 Lins", "telefone": "(81) 99162-0661", "profissional": "Helena Patr\u00edcia Costa Alves", "endereco": "Rua do Soc\u00f3 n\u00ba 691 Porto de Galinhas"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Ipubi": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Francisca Damacena Pereira (Tica de Antonio de Ed\u00e9zio", "telefone": "(87) 99992-6185", "profissional": "Maria Ivonilde Barbosa Magalh\u00e3es", "endereco": "Av. Maria C\u00e2ndido, Serrol\u00e2ndia, Ipubi/PE"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Izabel Raimunda da Silva (Dona Bela)", "telefone": "(87) 99992-6185", "profissional": "Maria Ivonilde Barbosa Magalh\u00e3es", "endereco": "Pra\u00e7a Agamenon Magalh\u00e3es S/N, Ipubi - PE, CEP: 56.260-000\n"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Itacuruba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Francelina Maria Freire", "telefone": "(87) 99809-3621", "profissional": "Karla Lira", "endereco": "Rua Aureliano Soares S/N, Centro, Itacuruba-PE, CEP: 56.430-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Itamb\u00e9": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Filhos de Itamb\u00e9", "telefone": "(81) 99371-0907", "profissional": "Aldenize Silva da Costa", "endereco": "Rua Senador Paulo Guerra, 121, Itamb\u00e9/PE, CEP: 55.920-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Itapetim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ivaneide Nunes da Costa (Dona Ivani)", "telefone": "(87) 99645-3863", "profissional": "Tamiris Santos Maranh\u00e3o", "endereco": "Rua 29 de Junho, Centro, Itapetim - PE, CEP: 56.720-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Oziro Amancio de Oliveira", "telefone": "(87) 99645-3863", "profissional": "Tamiris Santos Maranh\u00e3o", "endereco": "Rua Augencio Leite, S/N, Z\u00e9 Lop\u00e3o"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Itapissuma": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Mesa Farta Josefa Maria da Concei\u00e7\u00e3o", "telefone": "(81) 98846-0638", "profissional": "Rayane Kelly da Encarna\u00e7\u00e3o", "endereco": "Rua Olho d'\u00c1gua n\u00ba 312, Concei\u00e7\u00e3o, Itapissuma - PE: CEP: 53.700-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Itaquitinga": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Profa. Normancy Rodrigues Ferreira de Fran\u00e7a", "telefone": "(81) 9 7329-1826", "profissional": "Lourdes Mirelly de Andrade Ara\u00fajo", "endereco": "Rua da Castanhola S/N, Ch\u00e3 de Fogo, Itaquitinga - PE, CEP: 55.950-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Themis Francisco de Souza", "telefone": "(81) 99188-4980", "profissional": "Karolina Suzana Neves de Ara\u00fajo", "endereco": "Rua Te\u00f3filo Frederico do Rego, s/n"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Ita\u00edba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ita\u00edba Sem Fome", "telefone": "(87) 98102-0634 / (87) 3849-1137 / (87) 98164-6018 / (87) 98166-7094", "profissional": "Arnon Vieira Ramos Leite", "endereco": "Ita\u00edba"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Nossa Senhora de Assun\u00e7\u00e3o", "telefone": "(87) 98102-0634 / (87) 3849-1137 / (87) 98164-6018 / (87) 98166-7094", "profissional": "Arnon Vieira Ramos Leite", "endereco": "Distrito de Negras"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Jaboat\u00e3o dos Guararapes": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 2}, "Jaqueira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Benedita Maria Bandeira de Melo", "telefone": "(81) 98994-7210", "profissional": "Josicleide Alves de Santana", "endereco": "Rua Henrique R\u00eago Barros n\u00b0 70, Jaqueira - PE, CEP: 55.409-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Jata\u00faba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Tia Quit\u00e9ria Abgail", "telefone": "(81) 98113-2370", "profissional": "Luziana Siqueira de Queiroz Falc\u00e3o", "endereco": "Rua jos\u00e9 Pereira de Araujo n\u00ba 00, Boa Vista, Jata\u00faba - PE, CEP: 55.180-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Jatob\u00e1": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Dona Naninha", "telefone": "(87) 9 8152-2155", "profissional": "Clebiana Maria da Silva Santos", "endereco": "Rua Limoeiro n\u00ba 70, Jatoba - PE, CEP: 56.470-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ra\u00edzes Ind\u00edgenas", "telefone": "(87) 9 8152-2155", "profissional": "Clebiana Maria da Silva Santos", "endereco": "Aldeia do Caldeir\u00e3o, Jatob\u00e1."}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Joaquim Nabuco": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Jo\u00e3o Alfredo": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Lucinda de Lima (Dona Maria de Manso).", "telefone": "(81) 99504-7203", "profissional": "Sherlaine Angelo de Lima", "endereco": "Rua J\u00f3se Herculano Soares S/N, Jo\u00e3o Alfredo - PE, CEP: 55.720-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1\u0144a: Perp\u00e9tua Francelina Barbosa", "telefone": "(81) 3648-1156 / (81) 99907-7225 / (81) 99895-8128", "profissional": "Fellype Augusto Chaves Martins", "endereco": "Av. Presidente Kennedy, Centro, Jo\u00e3o Alfredo/PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Jucati": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Elenilson da Silva", "telefone": "(87) 99998-1540", "profissional": "Rosa Cristiana Eloy Peixoto", "endereco": "Rua Bairro Novo n\u00ba 79, Centro, Jucati-PE, CEP: 55.398-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Jupi": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Jupi", "telefone": "(87) 99826-3139", "profissional": "Fabiana Quintino de Ara\u00fajo Patriota", "endereco": "Rua Nova Projetada, S/N, Alto dos Santos, Jupi/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Jurema": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Jos\u00e9 de Torres (Maz\u00e9)", "telefone": "(87) 98131-6262", "profissional": "Regina C\u00e9lia Guilherme Sobral de Oliveira", "endereco": "Jurema"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Z\u00e9lia de Barros (V\u00f3 Z\u00e9lia)", "telefone": "(81) 98859-3693", "profissional": "Maria do Carmo da Gama", "endereco": "Rua do Trevo S/N, Jurema - PE, CEP: 55.480-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Lagoa Grande": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Lagoa Grande I", "telefone": "(87) 99809-4882", "profissional": "Maria Eliene Neri de Santana Martins", "endereco": "Avenida Governador Miguel Arraes de Alencar S/N, Lagoa Grande - PE."}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Vermelhos", "telefone": "(87) 99809-4882", "profissional": "Maria Eliene Neri de Santana Martins", "endereco": "Lagoa Grande"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Lagoa de Itaenga": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Lagoa de Itaenga II", "telefone": "(81) 99809-6820", "profissional": "Eliza Siqueira", "endereco": "S\u00edtio Quatis, Lagoa do Itaenga - PE, 55840-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria Lagoa de Itaenga I", "telefone": "(81) 9 9521-3275", "profissional": "Edmilson Sebasti\u00e3o Oliveira", "endereco": "Rua Joaquim Paulino de Oliveira, 37, Salina, Lagoa do Itaenga - PE, CEP: 55.840-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Lagoa do Carro": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Lagoa do Carro II", "telefone": "(81) 9 9430-3384", "profissional": "Jisele Brasil da Silva", "endereco": "Barragem"}, {"nome": "Cozinha Comunut\u00e1ria de Lagoa do Carro I", "telefone": "(81) 9 9430-3385", "profissional": "Jisele Brasil da Silva", "endereco": "Invas\u00e3o"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Lagoa do Ouro": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Lagoa do Ouro I", "telefone": "(87) 99911-7898", "profissional": "Maria Vilma Sim\u00e3o Ribeiro", "endereco": "Rua Jo\u00e3o Ribeiro de Lima, n\u00ba 118, Cohab II, Lagoa do Ouro - PE, CEP: 55.320-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Lagoa dos Gatos": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Bem Servidos", "telefone": "81982634238,0", "profissional": "Jos\u00e9 Roberto da Silva", "endereco": "Avenida Professor Deocl\u00e9cio Ferreira de Araujo n\u00ba 83, Lagoa dos Gatos - PE, CEP: 55.450-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Fernandes de Albuquerque", "telefone": "81982078610,0", "profissional": "Maria Eloisa de Assun\u00e7\u00e3o Amorim", "endereco": "Rua Capit\u00e3o Julio Lira, n\u00ba 50, Centro, Lagoa dos Gatos - PE, CEP: 55.450-000\n"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Lajedo": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria das Neves da Silva", "telefone": "(87) 9812-2119", "profissional": "Cleidenice Souza Leite", "endereco": "Rua Jos\u00e9 Sim\u00f5es da Silva, Cohab, Lajedo."}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Limoeiro": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Limoeiro", "telefone": "(81) 99975-3377", "profissional": "Fl\u00e1via Maria Melo Silva de Andrade Lima", "endereco": "Rua da Grama, 26, bairro da linha, Limoeiro/PE."}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Macaparana": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Lourdes Soares", "telefone": "(81) 99448-4107", "profissional": "Noedja Gomes de Melo", "endereco": "Rua Joao Pessoa n\u00ba 61, Macaparana - PE, CEP: 55.865-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Zefa S\u00e9rgio", "telefone": "(81) 99470-5710", "profissional": "Alayde Muniz Dias Neta", "endereco": "Rua Ant\u00f4nio Jorge Guerra, 94, Distrito de Pirau\u00e1, Macaparana/PE."}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Machados": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Barbosa de Fran\u00e7a - Dona Nicinha", "telefone": "(81) 99692-7237 / (81) 3649-1458", "profissional": "Maciela Borges de Souza", "endereco": "S\u00e2o Vicente de Paula n\u00ba 379, Centro, Machados-PE, CEP: 55.740-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Manari": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Edite Maria Dion\u00edzio", "telefone": null, "profissional": null, "endereco": "Manari"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Mariana", "telefone": "(87) 99810-0537", "profissional": "M\u00e1rcia Marina Alves da Silva", "endereco": "Dom Pedro II"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Maraial": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Mirandiba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria do Socorro Lima e S\u00e1", "telefone": "(87) 99815-9165", "profissional": "Maria Daiane Pereira dos Santos", "endereco": "Rua Jos\u00e9 Torres da Silva Araquan S/N, Mirandiba - PE, CEP: 56.980-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Moreil\u00e2ndia": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Tereza de Jesus Cordeiro", "telefone": "(87) 99963-0256", "profissional": "C\u00edcera Erbenha Sampaio Teixeira", "endereco": "Moreil\u00e2ndia"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Moreno": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Moreno", "telefone": "(81) 99378-6621", "profissional": "Ciro Reis de Freitas", "endereco": "Avenida Tenente Cleto Campelo, n\u00ba 3403 B, Centro, Moreno - PE, 54.800-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Nazar\u00e9 da Mata": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria do Carmo de Andrade Lima Vasconcelos", "telefone": "(81) 99872-3330", "profissional": "Ana Cl\u00e1udia de Ara\u00fajo Albuquerque", "endereco": "Nazar\u00e9 da Mata"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Olinda": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Orob\u00f3": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Francisca da Silva", "telefone": "(81)99672-0811", "profissional": "Denise Maria da Silva", "endereco": "Rua 04 de Outubro S/N, Centro, Orob\u00f3 - PE, CEP: 55.745-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Oroc\u00f3": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Alice Agra de Barros", "telefone": "(87) 99968-6267", "profissional": "Poliana Maria Dos Santos Torres", "endereco": "Avenida Prefeito Ulisses de Novaes Bione, S/N, Centro, Oroc\u00f3-PE, CEP: 56.170-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Ouricuri": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Ouricuri II", "telefone": "(87) 99631-0601", "profissional": "Maria Anielle Soares Ramos Coelho", "endereco": "Ouricuri"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Gilza de Macedo Coelho Melo", "telefone": "(87) 99635-3347", "profissional": "Yalli Danieli Cavalcante de Souza", "endereco": "Rua 1\u00b0 de maio, S/N, Centro, Ouricuri-PE, CEP: 56.200-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Palmares": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria dos Palmares", "telefone": "(81)99113-0783", "profissional": "Thacyanne Camylle de Barros Arruda", "endereco": "Avenida Abel Fraga, S/N, S\u00e3o Jos\u00e9, Palmares - PE, 55.540-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Palmeirina": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Panelas": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Ana da Concei\u00e7\u00e3o (Dona Li\u00ednha)", "telefone": "81 99899-1013", "profissional": "Renata de Melo Araujo", "endereco": "Rua Ant\u00f4nio Gon\u00e7\u00e3lves n\u00ba 19, Centro, Panelas - PE, 55.470-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Juscely Fran\u00e7a", "telefone": "(81) 3691-1156 / (81) 98121-3436", "profissional": "Juana D'Arc de Andrade Sales", "endereco": "Rua Jo\u00e3o Cavalcante, n\u00ba 20, Vila de Cruzes - PE, CEP: 55.473-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Paranatama": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Parnamirim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Francisca Batista de Alencar (Chica de Bobe)", "telefone": "(87) 99920-8737", "profissional": "Diorgenes Gon\u00e7alves dos Santos", "endereco": "Rua da Bandeira S/N, Centro, Parnamirim - PE, CEP: 56163-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Passira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Evalda Maria Gon\u00e7alves de Albuquerque", "telefone": "(87) 9 8152-2155", "profissional": "Clebiana Maria da Silva Santos", "endereco": "Rua Dr. Barbosa Lima n\u00ba 76, Passira - PE, CEP: 55.650-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria da Luz da Concei\u00e7\u00e3o", "telefone": "(81) 99751-3843 / (81) 3651-1573", "profissional": "Maria Gorete da Concei\u00e7\u00e3o", "endereco": "Passira"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Paudalho": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Paulista": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Josu\u00e9 de Castro", "telefone": "(81) 99848-5777", "profissional": "Amanda Rodrigues de Santana", "endereco": "Rua Arquiteto Jos\u00e9 Geraldo de Castro n\u00ba 1150 - Pau Amarelo, Paulista - PE, CEP: 53.431-830"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Pedra": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Pesqueira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Pesqueira", "telefone": "(87) 99105-3860", "profissional": "Joycy Thayza dos Santos", "endereco": "Loteamento Novo, n\u00b0 24, Vila do Pres\u00eddio, Prado, Pesqueira - PE, CEP:"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Petrolina": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Petrol\u00e2ndia": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Pombos": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Po\u00e7\u00e3o": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Irailda Maria Torres", "telefone": "(87) 3834-1454 / (87) 99196-3513", "profissional": "Paula Roberta Gomes Reinaldo", "endereco": "Rua Sertaneja n\u00ba 315, Po\u00e7\u00e3o - PE, CEP: 55.240-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Primavera": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Ant\u00f4nia Maria de Lourdes Batista", "telefone": "(81) 99643-1191", "profissional": "Carla Patricia de Moura Santos", "endereco": "Avenida Nova Aurora, S/N, Vila Jo\u00e3o Murilo, Primavera - PE, CEP: 55.510-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 2}, "Quipap\u00e1": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Cassimiro de Aquino", "telefone": "(34) 99806-8309", "profissional": "MARIA HELENA MENDO\u00c7A", "endereco": "Distrito da Vila do Cruzeiro S/N, Quipap\u00e1 - PE, CEP: 55.415-00"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Rosa Eli da Silva", "telefone": "(34) 99806-8309", "profissional": "MARIA HELENA MENDO\u00c7A", "endereco": "Rua Jo\u00e3o Vicente Valen\u00e7a S/N, Centro, Quipap\u00e1 - PE, 55.415-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Quixaba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Quixaba", "telefone": "(87) 98858-7489", "profissional": "Maria do Socorro Salvador Nunes", "endereco": "Quixab\u00e1"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Recife": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Gurup\u00e9", "telefone": "(81) 99362-9916", "profissional": "Nivea Gouveia", "endereco": "Rua Gurup\u00e9 n\u00ba 253, Afogados, Recife - PE, CEP: 50.830-170"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 3}, "Riacho das Almas": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Riacho das Almas II", "telefone": "(81) 99359-9261", "profissional": "J\u00e9ssica Fernandes Sales da Silva", "endereco": "Rua IV, 11, Chab, Riacho das Almas/PE"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jasmelina Francisca da Silva", "telefone": "(81) 99359-9261", "profissional": "J\u00e9ssica Fernandes Sales da Silva", "endereco": "Travessa Selestino Ferreira S/N, Centro, Riacho das Almas - PE, CEP: 55.120-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Ribeir\u00e3o": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Ribeir\u00e3o", "telefone": "(81) 98568-0847", "profissional": "Maria Helena", "endereco": "Rua Acre, n\u00ba 596, Eldorado, Ribeir\u00e3o - PE, CEP: 55.520-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Rio Formoso": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Erina Fontes da Silva", "telefone": "(81) 99245-6332", "profissional": "Gina Maria Alves Bezerra Santos", "endereco": "Pra\u00e7a Agamenon Magalh\u00e3es, S/N, Centro, Rio Formoso/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Sair\u00e9": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Salgadinho": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Josefa Maria da Concei\u00e7\u00e3o (Dona Sant\u00f4)", "telefone": null, "profissional": "Sueli Alexandrina do Nascimento", "endereco": "Rua Teonila Maria de arruda S/N, Salgadinho - PE, CEP:  55.650-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Natanael Manoel Francisco", "telefone": "(81) 99538-7970 / (81) 3654-1216", "profissional": "Jo\u00e3o Paulo Soares Silva", "endereco": "Salgadinho"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Salgueiro": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: AMUSA", "telefone": "(87) 98811-0833", "profissional": "Maria do Socorro Pereira da Silva", "endereco": "Rua Cel. Vital Barros, n\u00ba 50, Augusto Alencar Sampaio, Salgueiro - PE, CEP: 56.000-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Auta Dantas de S\u00e1 Nunes", "telefone": "(87) 98846-3521 / (87) 3871-7089", "profissional": "Maria da Paz Soares Freire Patriota", "endereco": "Rua Joaquim Sampaio, 195, Nossa\nSenhora das Gra\u00e7as, Salgueiro/PE"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Salo\u00e1": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Salo\u00e1", "telefone": "(87) 9 8155-3541", "profissional": "Mayra Felix Florentino", "endereco": "Rua Dom Expedito Lopes, n\u00ba 82, Salo\u00e1 - PE, CEP 55.350-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Sanhar\u00f3": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Luiz Leonam Ten\u00f3rio de Brito", "telefone": "(87) 9 91690562", "profissional": "La\u00edsa Gabriela Barbosa Silva", "endereco": "Rua Manoel Batista da Silva S/N, Sanhar\u00f3 - PE, CEP: 55.250-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Santa Cruz": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Santa Cruz", "telefone": "(87) 99924-8100", "profissional": "C\u00edcera Leoneide dos Santos C\u00e2ndido", "endereco": "Santa Cruz"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Santa Cruz da Baixa Verde": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Santa Cruz da Baixa Verde", "telefone": "(87) 98145-1945", "profissional": "Nilkson Rodrigues da Silva", "endereco": "Rua Monsenhor Elizeu Diniz S/N, S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Santa Cruz da Baixa Verde - PE, CEP: 56.895-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Santa Cruz do Capibaribe": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Camila Lisboa F\u00e9lix Dantas", "telefone": "(81) 9 9446-8148", "profissional": "Herika Luana Bserra da Silva", "endereco": "Rua Josefa Cordeiro da Silva, S/N, Centro, Santa Cruz do Capibaribe - PE, CEP: 55.190-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Santa Filomena": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Santa Maria da Boa Vista": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Dona Lal\u00e1", "telefone": "87 99943-5588", "profissional": "Jessica Nery de B. Paiva", "endereco": "Rua Judith Gomes de Barros S/N, Santa Maria da Boa Vista - PE, CEP: 56.380-000\n"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Santa Maria do Cambuc\u00e1": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Santa Terezinha": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: In\u00e1cia Gomes Pereira", "telefone": "(87) 98802-6648", "profissional": "Ediv\u00e2nia Quirino Dias Ferreira", "endereco": "Jos\u00e9 Rom\u00e3o de Ara\u00fajo S/N, Santa Terezinha - PE, CEP: 56.750-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Serra Talhada": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Unidade Vila Bela", "telefone": "(87) 99948-4144", "profissional": "Maria Rita", "endereco": "Quadra 47, Vila Bela, CEP: 56907-010"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Unidade Bom Jesus - Maria Vilani de Lima", "telefone": "N\u00e3o encontrado", "profissional": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Ara\u00fajo Lopes", "endereco": "Rua Livino Gomes, n\u00ba 142, Bom Jesus, Serra Talhada - PE, CEP: 56.906-140"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Unidade Mutir\u00e3o", "telefone": "(87) 99996-3768", "profissional": "Heyllane Raimunda Santos", "endereco": "Quadra 09, Lote 06, Multir\u00e3o, Sera Talhada - PE, CEP:"}], "em_funcionamento": 3, "em_implantacao": 1}, "Serrita": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Senhora Dama Maria In\u00eas da Silva", "telefone": "(81) 9 9865-1991", "profissional": "Isabel Cristina Lustosa Alencar Cabral", "endereco": "Rua Vicente Braz, n\u00ba 138, Centro, Serrita - PE, CEP: 56.140-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Sert\u00e2nia": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Alto do C\u00e9u", "telefone": "(87) 9 9961-2048", "profissional": "Luana Ramos Alves", "endereco": "Rua Maria dos Anjos, 123, Centro, Sert\u00e2nia - PE, CEP: 56.600-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Sirinha\u00e9m": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Sirinha\u00e9m", "telefone": "(81) 99828-6495", "profissional": "Carla Renata da Silva Ferreira", "endereco": "Rua 21 de abril S/N, Barra de Sirinha\u00e9m, Sirinha\u00e9m - PE, CEP: 55.580-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Sirinha\u00e9m II", "telefone": "(81) 99828-6495", "profissional": "Carla Renata da Silva Ferreira", "endereco": "Sirinha\u00e9m"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "Solid\u00e3o": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Padre Genildo Herculano da Silva", "telefone": "87 8176-1104", "profissional": "Erika", "endereco": "Rua da Gruta, Centro, S/N, Solid\u00e3o - PE, CEP: 56.795-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Surubim": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Pe. Geraldo de Oliveira", "telefone": "(81) 9 9678-2431", "profissional": "Renan Andrade da Silva", "endereco": "Rua Frei Ibiapina, n\u00ba 300, S\u00e3o Jos\u00e9, Surubim - PE, CEP: 55.750-000\n"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Severino Graciano de Oliveira \u201cIr. Passin\u201d", "telefone": "(81) 99950-5649 / (81) 3634-1460", "profissional": "Thais Karine Silva de Lima", "endereco": "Surubim"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 0}, "S\u00e3o Benedito do Sul": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: J\u00falia Cec\u00edlia Gomes", "telefone": "(81) 98227-3270", "profissional": "Janaina Cleide dos Santos", "endereco": "Rua Edmundo Gusm\u00e3o Centro, Distrito Igarapeba, S\u00e3o Benedito do Sul/pe"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "S\u00e3o Bento do Una": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Neuma da Silva", "telefone": "81 9658-8869", "profissional": "Camilla M\u00e9rcia Silva Texeira", "endereco": "Rua Vava Moraes, n\u00ba 160, Centro, S\u00e3o Bento do Una - PE, CEP: 55.370-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "S\u00e3o Caetano": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Padre Geraldo de Oliveira \"Vamos Passar Bem\"", "telefone": "81992601465,0", "profissional": "Islaine Maria da Silva Oliveira", "endereco": "Rua Jos\u00e9 Raimundo S/N, S\u00e3o Caetano - PE, CEP: 55.130-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "S\u00e3o Joaquim do Monte": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Irene Maria da Silva", "telefone": "81 9909-6237", "profissional": "Maria Lucipaula da Silva Pereira", "endereco": "Rua Amaro Cabral dos Santos, n\u00b020, Areal, S\u00e3o Joaquim do Monte - PE, CEP: 55.670-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Gracimare Maria dos Santos", "telefone": "(81) 98717-7314", "profissional": "Nat\u00e1lia Maria Ferreira da Silva", "endereco": "Rua L\u00eddio Florentino, n\u00ba 432 A, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande - PE, 55.565-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Vital Lucas", "telefone": "(87) 99650-1640", "profissional": "Nilvia Vieira Ferreira", "endereco": "Rua do Poeta, n\u00ba 12, Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito - PE, CEP: 56.700-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "S\u00e3o Jo\u00e3o": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Alimenta S\u00e3o Jo\u00e3o", "telefone": "(87) 98104-8387", "profissional": "Ana Luiza Barreto de Lima", "endereco": "Rua Manoel Rodrigues, n\u00ba 66, S\u00e3o Jo\u00e3o - PE, CEP: 55.435-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 0}, "S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Siriji Maria Iraci de Andrade Lima (Dona Iraci)", "telefone": "(81) 99732-5500 / (81) 99448-4107 / (81) 99922-5133", "profissional": "Adilson Carlos Vasconcelos Ferraz", "endereco": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Nilo S/N, Siriji, S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer - PE, CEP: 55.863-000"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Helena Alves de Andrade (D. Helena Merendeira)", "telefone": "(81) 9 9935 4516", "profissional": "Maria Helena Carlos Souto Maior Borba", "endereco": "Rua Jo\u00e3o Inojosa, n\u00ba 15, Centro, S\u00e3o Vicente F\u00e9rrer - PE, CEP: 55.860-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Tabira": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria de Lourdes Leite", "telefone": "(87) 9 9999-8341", "profissional": "\u00cdtala Jam\u00e1bia Feitosa Santos", "endereco": "Rua Professor Jo\u00e3o Gabriel s/n, Tabira - PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Tacaimb\u00f3": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Z\u00f3zimo Guilhermino da Silva", "telefone": "(81) 99257-0030", "profissional": "Luciana Pontes", "endereco": "Rua In\u00eas Carmelita Da Silva S/N"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Tacaratu": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Tacaratu", "telefone": "(87) 99608-4557 / (87) 9 9971-8166", "profissional": "Maria Vilma de Ara\u00fajo Gomes", "endereco": "Tacaratu"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Tamandar\u00e9": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Vilma da Silva", "telefone": "(81) 98927-7991", "profissional": "Gilson Paci\u00eancia", "endereco": "PE 076, antigo centro de conviv\u00eancia dos idosos do munic\u00edpio."}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Taquaritinga do Norte": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Arliete Sebastiana de Ara\u00fajo (Dona Lica)", "telefone": "(81) 9 9234 7334", "profissional": "Cidinha", "endereco": "Rua Balbino Pereira, 74, Taquaritinga do Norte - PE, CEP: 55798-970"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Deolinda Cordeiro de Arruda Holanda", "telefone": "(81) 99187-5273", "profissional": "Cristiane da Silva Souza Vieira", "endereco": "Rua Zacarias Porf\u00edrio de Lima, 03, Silva de Cima, Taquaritinga do Norte, CEP 55790-000"}], "em_funcionamento": 2, "em_implantacao": 1}, "Terezinha": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: M\u00e3e Dondon", "telefone": "(87) 99183-8783 / (87) 3792-1256", "profissional": "Taciana Malta Gomes Da Rocha", "endereco": "Rua Coronel Francisco Martins S/N"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Terra Nova": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Timba\u00faba": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Irenita Ponciano de Lemos", "telefone": "(81) 99246-7117", "profissional": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves Da Silva", "endereco": "Rua Set\u00fabal S/N, Jardim Guarani, Timba\u00faba - PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Toritama": {"cozinhas": [], "em_funcionamento": 0, "em_implantacao": 1}, "Tracunha\u00e9m": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Di\u00e1cono Maciel Jos\u00e9 Marques da Silva", "telefone": "(87) 98152 2155", "profissional": "Clebiana Maria dos Santos Silva", "endereco": "Avenida Severino Lopes de Albuquerque, 85, Centro, Tracunha\u00e9m-PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Trindade": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Helena Maria Ferreira Lima Vera Cruz", "telefone": "(87) 98132-8651", "profissional": "Valeria Cristina Silva de Alencar", "endereco": "Rua Presidente Castelo Branco, 107, Centro, Trindade/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Triunfo": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Triunfo", "telefone": "(87) 9 9654-4943", "profissional": "Wellington Santos Lima", "endereco": "Rua Galdino Diniz , n\u00ba 840, Bairro Guanabara, Triunfo -PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Tupanatinga": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Tupanatinga", "telefone": "87999538150,0", "profissional": "Acivera Angelim Cavalcanti Le\u00e3o", "endereco": "Rua Floriano Peixoto, S/N, bairro FUNDEC"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Tuparetama": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: J\u00falia Gouveia", "telefone": "(87) 99916-9885", "profissional": "Rui Severo de Siqueira", "endereco": "Rua Manoel Evaristo da Silva S/N"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Venturosa": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria das Dores Galindo Alexandre", "telefone": "(81)199873-8085", "profissional": "Maria Helena de Matos Galindo Lima", "endereco": "Rua Vila mutir\u00e3o, S/N, Boa Vista."}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Verdejante": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria de Verdejante", "telefone": "(87) 99648-4740", "profissional": "Iraneide da Silva Alencar Tavares", "endereco": "No Antigo pr\u00e9dio da escola Joaquim Tavares de S\u00e1"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Vertente do L\u00e9rio": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: No\u00eamia Mendes de Souza", "telefone": "(81) 98112-1756", "profissional": "Karla Fernanda Marques de Arruda", "endereco": "Avenida Capit\u00e3o Luiz de Fran\u00e7a, S/N, Vertente do L\u00e9rio/PE "}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Vertentes": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Josefa Maria Pereira de Andrade", "telefone": "(81) 99656-5309  / (81) 3734-1040", "profissional": "Rayanne Santana de Andrade", "endereco": "Pra\u00e7a Doutor Gil Rodrigues, 07, Centro, Vertentes/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "Vic\u00eancia": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Jos\u00e9 Otamir de Andrade", "telefone": "(81) 99791-2920", "profissional": "Luzinete Felisberto da Silva", "endereco": "Rui Barbosa, S/N. Distrito de Murup\u00e9. Vic\u00eancia/PE."}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Rebeca Cristina de Medeiros Magalh\u00e3es Coelho", "telefone": "(81) 99833-9386", "profissional": "Mercia Cristina do Nascimento", "endereco": "Vertentes-PE"}, {"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Rita Rosa de Oliveira Silva", "telefone": "(81) 99791-2920", "profissional": "Luzinete Felisberto da Silva", "endereco": "Comunidade Quilombola de Trigueiros"}], "em_funcionamento": 3, "em_implantacao": 0}, "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Maria Gilvanete Nunes Santiago", "telefone": "(81) 98826-4324", "profissional": "Jessica Thamires Ferreira Pereira", "endereco": "Rua Dom Jo\u00e3o Costa, 1192, Livramento, Vit\u00f3ria De Santo Ant\u00e3o"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "Xex\u00e9u": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Genilda Moura de Andrade", "telefone": "(81) 99730-44826", "profissional": "Raniely Firmino da Silveira", "endereco": "Rua Gercino Gon\u00e7alves, S/N"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}, "\u00c1gua Preta": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Edenilda Maria Oliveira dos Santos", "telefone": "81997597139,0", "profissional": "Juliete Ravane Souza de Oliveira", "endereco": "PRA\u00c7A DOS TR\u00caS PODERES, n\u00b0 3229, CENTRO - \u00c1GUA PRETA \u2013 CEP 55550-000"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 0}, "\u00c1guas Belas": {"cozinhas": [{"nome": "Cozinha Comunit\u00e1ria: Edvalda Wanderley de Lima", "telefone": "(87)\u00a098168-5938", "profissional": "Aile Taveira Silva ", "endereco": "Rua Santa Terezinha, 66, \u00c1guas Belas/PE"}], "em_funcionamento": 1, "em_implantacao": 1}}}
